美國做野需要時間，不要灰心

大家不要因為G20冇野睇就灰心.

俾D時間美國.